大家相信世界有命運嗎？

如果有，真的可以算出來嗎？

有 可以 唔知點算

點解你覺得有命運呢

幾年前發左個夢 之後係現實發生左 命運可能安排 而夢係竊看命運既其中一個方法
二來相信命運 有安心安定既感覺

件事好玄妙